有個傻仔唔見AirPods ！

就係我

有冇好心人執到

喺邊跌又唔講

抵死 btw snoopy

最後顯示時間係琴日觀塘下午2點

冇去過觀塘

係警嫂個閪到 你仲要唔要

要啊

Snoopy dog

Paul

我跌咗隻左邊

成個跌左

好撚悶呢D title
祝你搵唔返

希望